情侶身高相差幾多最理想

就理想方面討論 個人覺得15cm岩岩好
現實中就無所謂

有閪所謂咩 岩FEEL既佢高撚過你都無問題啦

25cm

-15cm

個頭啱啱好放到喺男友個（博）頭嗰到
我放唔到唔diuuuuu